有冇手足讀讀下中文教育之後轉去中文系

中文教育VS中文系又有咩大大小小既差異

利申:唔是中文人 純粹好奇一問

中文教育: 多d credit讀教育，變相中文讀少d course
中文: major credit全部用哂黎讀中文，變相中文讀深入d

中文教育: 收生成績低d
中文: 收生成績高d

所以中文教育vs中文系+pgde，會係後者優勝

咁如果讀左中文教育一年 之後轉去中文系 但最後想讀埋PGDE出黎教書會唔會好ON9

多1x credit囉

巴打邊間

dse雞純粹好奇問